試列舉香港十大惡人

香港地如果諗起惡人你會諗起邊個？
咩原因令佢地成為惡人？
請出招

你只係肥同賤
未算惡